
[ВесЪ]
Удар в поддых, как обращение на «ты»
Заметал следы – полбеды
Я только малёха покоцанный
Не вовремя понял, что пробовать надо порциями 
А если разом – лопнуть где-то в подъезде
Как резиновый шарик, в бок лезвие
Ты нахую полез сюда?
Если погреться, то нет места тут 
Мне в этом гробу тесно и самому
Рассудил по уму, вот и лежу не дышу
Бывшую уже не бешу
В сырую держу маршрут, жаль, что мой парашют 
Был ослаблен, в какой-то момент жизни
Мог измениться, но не изменился
(Точно) Я бы много ещё что натворил,
Но мне тут доказали, life – не безлимит 
Я слит, обо мне забудут, как только
По ящику покажут Тома Круза с новой тёлкой
Добьёт воспоминания третья серия «Ёлок»
Ёпта, а так, если без приколов 
Обидно за то, что был молод
Обидно за то, что дал повод
И есть в конце последнее желание:
Хочу, бля, выглядеть как живой на опознании 
[Брутто]
Выглядишь модно, но кто-то модней
Все ходят ровно, но кто-то ровней
Кто-то в говне, кто-то в говно
Кому-то двадцать один, кто-то в двадцать одно 
Мне всё равно, что усы от кефира
За мир во всём мире только Мисс Мира
Я не уйду с миром – мир будет после меня,
А пока ствол у ремня 
Что-то темнят те, кто отправляют отряд
Ментовская форма – на Хеллоуин лучший наряд
Лучше бы в ряд не ставили наших ребят
Блять, вряд ли их наградят 
У меня было пару сомнений
Пару сомнений превратилось в пару ранений
И, несмотря на то, что это начало куплета
Моя песенка спета 
Мы попадём в гетто, гетто того света
А я то думал, что отборочного тура нету
Я не скажу, что мечтаю в рай, втухая
Просто хотелось touch'нуть sky, отдыхая 
Наверняка сейчас подо мной крови река
Чья-то рука меня снимает на DV-cam
Меня покажут по новостям (главные новости к этому часу...)
И кто-то скажет: «Слава властям» 
И кто-то скажет: «Какой молодой!»
А я с улыбкой и бородой
Кому-то похуй, кому-то грустно
Меня впервые кто-то опустит 
Правда, опустят в сырую
А я лежу по фэн-шую и не кипишую
И не спешу я на серию «Sex In The City»
Хороните, не уроните
